屌你老母，又一隻想靠愛国上位，但用日文講愛国嘅垃圾YOUTUBER

無啦啦彈條片出嚟，一禁入去咁多LIKE同人睇，以為咩偉論，點知係講人懷念英國但無視英國點對香港人，所以要愛国

仲要條友嘅片條條都係幾百，一，兩千，係一講反送中條例就幾百K